{
  "id_query": "30395274",
  "total": 15522,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.866905,
  "origin_question": "Máy này em tải file từ safiri thì xem ở đâu ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 24.013716,
      "id": "30259951",
      "field_search": "question",
      "question": "các file tải về trên iphone nằm ở đâu, như file zip, file rar chúng nằm ở đâu trong iphone?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này các file bạn chỉ có thể mở các file này lên xem trược tiếp chứ các file này không sao lưu vào bộ nhớ máy nên không kiểm tra được nha bạn,.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.887905,
      "id": "20436793",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhạc tải từ MP3 xuống nó sẽ ở đâu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn tải bằng ứng dụng Zing Mp3 thì nhạc sẽ lưu trong mục Download của ứng dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.317818,
      "id": "26582477",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn xem mình  còn phri trả góp bn tháng thì xem ở đâu ạ @@",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.058151,
      "id": "22679229",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ,Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này là hàng chính hãng Apple của Mỹ nên anh yên tâm về chất lượng còn về sản xuất thì hãng có nhà máy sản xuất ở Trung Quốc đó anh.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.11241,
      "id": "22286984",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e tải bộ phim ở trên safari tải về r k pt xem no ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.586466,
      "id": "31830891",
      "field_search": "question",
      "question": "ad check hộ mình số imei này xem nó là máy gì và xuất xứ từ đâu với ạ xxxx96869108479",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị, anh vui lòng thông tin số điện thoại mua sản phẩm để bên em có thể kiểm tra giúp mình anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.409815,
      "id": "18646079",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/Chị cho em hỏi em tải nhạc và videos trực tiếp trên iphone được lưu ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc và video trên điện thoại này bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.323046,
      "id": "30883032",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải file rar media fire về ip 6 mà bấm vào download thì nó hiển thị không tải được,đã xảy ra lỗi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị load lại trang web này rồi tải lại lần nữa xem sao chị nhé, mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.308046,
      "id": "22415153",
      "field_search": "question",
      "question": "Vào đâu để xem máy minh đang ở ios mấy xin chi gium",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn có thể vào phần cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > phiên bản kiểm tra bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.152887,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi vào đâu để gỡ cài đặt ứng dụng tải về máy từ App storre. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào biểu tượng của ứng dụng > chọn dấu X để gỡ ứng dụng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.13188,
      "id": "18434328",
      "field_search": "question",
      "question": "sao IP6 e mới mua về không có mục VIDEO trên máy ạ tải video về máy không biết vào đâu mà xem??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải Video bằng ứng dụng nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.825214,
      "id": "26454444",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hoi em đăt mua iPhone 6 32GB  mà cứ bảo hết hàng ạ. em ở Tân Phú.Ad xem gúp em ở đâu còn hàng ạ.",
      "answer": "Chào chị Hiện rất tiếc sản phẩm đã hết hàng tại Tân Phú chị nhé. Trường hợp này chị có thể tham khảo siêu thị 269 Tân Hòa Đông, P. Bình Trị Đông, Q. Bình Tân , TP. Hồ Chí Minh (~2.95 km) đang có hàng được không ạ?Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7031765,
      "id": "27899827",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua máy này tai nghe và cáp sạc trong hộp bảo hành ở đâu và bao lâu kể từ khi mua máy ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tai nghe và sạc máy này bên em bảo hành 12 tháng nha chị, chị sẽ mang ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297623,
      "id": "19562014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 tải nhạc về lưu ở đâu vậy ạ e tìm trong phần nhạc ko thấy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc bằng cách hay ứng dụng nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.772392,
      "id": "27661697",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị chai pin thì thay ở đâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang sản phẩm đến hãng để hãng hỗ trợ chị thay pin nếu pin chai và nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì chị mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ hỗ trợ chị chuyển máy lên hãng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.662981,
      "id": "22311132",
      "field_search": "question",
      "question": "kt cho mình số imel này xem  máy này ở thị trường nào ạ  xxxx90061372881",
      "answer": "Chào bạn, Với thị trường phân phối thì bạn giúp mình cung cấp số kiểu máy để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.116482,
      "id": "23270828",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì nhận ở đâu",
      "answer": "Chào anh,Da với sản phẩm trên thì anh đặt hàng sản phẩm online ở địa chỉ nào thì anh sẽ nhận hàng ở địa chỉ đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.080014,
      "id": "31445740",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xem youtube tốt đa ở mức 720p hay 1080p",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này xem Youtube tốt nhất ở mức 1080p anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.892694,
      "id": "24350428",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx07079841076 kiểm tra giúp em xem máy này chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Với imei chị cung cấp thì sản phẩm được kinh doanh tại Thegioididong.com là hàng chính hãng chị nhé, và sản phẩm được bảo hành đến 09/08/2018 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.88547,
      "id": "26936738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới toanh chứ phải không ạ.em ở yên dũng bắc giang thì siêu thị ở đâu còn ạ",
      "answer": "Chào chị Lan Anh Đúng rồi ạ, máy chị đang tham khảo là máy mới nhé. Hiện thì ở khu vực chị thì em thấy đang có 2 siêu thị có máy, chị có thể ghé qua để tham khảo ạThửa đất số 19-20 Thôn Đạo, Xã Tân An, H. Yên Dũng, T. Bắc Giang Tiểu khu 04, Thị trấn Neo, Huyện Yên Dũng, Tỉnh Bắc GiangThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.750662,
      "id": "26029464",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra imei cho em xem máy này có phải mua ở thế giới di động không ạ . xxxx80084982165 cảm ơn ad nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh.Với imei anh cung cấp bên em kiểm tra thấy imei anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB Gold tại Thegioididong.com anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.742936,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.715892,
      "id": "22707116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trung tâm bảo hành apple ở đâu ạ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin về khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.696994,
      "id": "27318574",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn hàng ở đâu trong quận thủ đức ạ?",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm còn hàng tại tất cả siêu thị tại Thủ Đức ạ. Chị có thể ghé siêu thị gần nhất để mua nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.690831,
      "id": "23445249",
      "field_search": "question",
      "question": "ad kiểm tra dùm em xem máy phải nua ở tgdd k ạ xxxx78086938159",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này anh mua vào ngày 12/09/2017 tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.678085,
      "id": "20128617",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .. Làm thẻ master card .. Thì đăng kí ở đâu ạ,Cho e hỏi .. Làm thẻ master card .. Thì đăng kí ở đâu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ việc này anh ra ngân hàng thì sẽ được hỗ trợ anh nhé, ngân hàng có hỗ trợ làm thẻ Master Card đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.545607,
      "id": "21165465",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tạo tài khoản email thì đăng ký ở đâu vậy anh chị",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là bạn cần tạo tài khoản email của yahoomail hay googlemail hay là tài khoản email sử dụng mục đích gì để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.478725,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6, mình muốn tải 1 file excel trên sarafi về đt thì làm thế nào ? ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải từ trang web nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4664,
      "id": "22310517",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi m mua iphone 6 có cơ hội trúng xe máy sh xem ở đâu hả bạn",
      "answer": "Chào anh Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh mua tại TGDĐ sẽ được tham gia chương trình quay số và Cơ hội trúng xe Honda SH150i được áp dụng tại Chỉ Hà Nội và Hải Phòng anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4431305,
      "id": "22985636",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hoi xem lịch ngày của ta ở đâu sao thay ngay tây k z",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cửa hàng Appstore của máy tìm và cài ứng dụng Lịch vạn niên , bạn dùng ứng dụng này xem được lịch âm nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391258,
      "id": "32003746",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bật đèn led ở đâu v ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có đèn led thông báo anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.351634,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.318998,
      "id": "30353144",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này tải ứg dụg tiktok đc hk ạ?",
      "answer": "Chào chị ,Dạ điện thoại iPhone 6 này tải được ứng dụng TikTok ạ.Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.238192,
      "id": "21129464",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể gui file từ ip sang androi bằng bluetooth k",
      "answer": "Chào bạn !Rất tiếc bạn không thể gửi file từ iPhone qua Android bằng Bluetooth được bạn nhé. Tuy nhiên bạn có thể gửi hình ảnh hoặc video qua các ứng dụng như Zalo, Facebook,... để bạn mình tải về bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214573,
      "id": "19814528",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này xuất sứ từ nước nào và ngày kích hoạt máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Kiểu máy J/A là của thị trường Nhật Bản, còn với số IMEI này thì mình kiểm tra được là máy iPhone 6 chính hãng đã hết thời hạn bảo hành nên không có thông tin ngày kích hoạt cho bạn được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.208523,
      "id": "28973398",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình ở HP thì mình có thể qua đâu để mua IPhone 6 này ạ?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nhé, anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể khu vực quận, huyện để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.10129,
      "id": "23730701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em sài được hơn 2 tháng , dạo này khi em đang xem video trên facebook thì máy có hiện tượng văng ra . thế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Facebook xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0802555,
      "id": "22088374",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi tải nó bắt như này thế giới di dộng hỗ trợ em cài được k ạ",
      "answer": "Bạn nhập thông tin để hoàn tất tài khoản apple ID này rồi sử dụng tiếp bạn nha, do tài khoản chưa điền đầy đủ thông tin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.075057,
      "id": "18736731",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có lỗi thì bảo hành ở đâu vậy. Chi nhánh nào ở SG có màu vàng không.",
      "answer": "Chào anh,MÁy có lỗi thì hỗ trợ bảo hành tại các siêu thị Thegioididong.com  toàn quốc anh nhé Hiện tại ở Hồ Chí Minh còn hàng duy nhất tại: Điện Máy Xanh 416 Hậu Giang, Phường 12, Quận 06, Thành phố Hồ Chí Minh . Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.059119,
      "id": "30917286",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e bh nó hay nóng máy ko bt là lỗi ở đâu ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.05122,
      "id": "21074406",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hàng iphone bây giờ được sản xuất ở đâu ạ!",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone được sản xuất tại Trung Quốc anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.038787,
      "id": "30967531",
      "field_search": "question",
      "question": "Nầy ráp ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh TuấnDạ, sản phẩm này được sản xuất  tại Trung Quốc anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.926854,
      "id": "21881701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em tải cái gì cũng chậm ì à ì ạch vậy từ lúc mới mua về đã thế rồi, em có được đổi máy mới không. Em mua được 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh Lịch,Trường hợp trên do không tiếp xúc với sản phẩm cụ thể nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được bên em kiểm tra và tư vấn tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.865836,
      "id": "24119306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con máy của em không tải được ứng dugj từ apstore về vậy?? Máy chạy ios 11.2 !! Cứ báo đang tải cả ngày không xong ứng dụng!! Wifi -4G ổn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.864888,
      "id": "26645920",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Trà Vinh thì chỉ còn cửa hàng Điện Máy Xanh này có thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang còn hàng tại khá nhiều siêu thị tuy nhiên tại khu vực Cầu Kè đã tạm hết hàng, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại của anh tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng chuyển máy về siêu thị gần anh trong vòng 3 - 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.855642,
      "id": "21508231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ios 10.3.2 em mới mua về là iphone 6 plus lên apptore tải game hay ứng dụng rất nhanh nhưng mà từ khi em lên ios 11 thì nó tải rất lâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải ứng dụng nhanh hay chậm lệ thuộc rất nhiều vào kết nối mạng đó bạn. Bạn vui lòng kết nối với một mạng khác mạnh hơn xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.827037,
      "id": "31874461",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone hiện còn hàng ở đâu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra chính xác sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.793439,
      "id": "19912721",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em tải nhiều ứng dụng thì có khiến máy bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc tải nhiều ứng dụng chỉ chiếm dung lượng bộ nhớ trong thôi ạ, không ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.746864,
      "id": "23214522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này ở tgdd ở Hà Nội còn hàng không ạ???",
      "answer": "Chào anh Hùng,Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở Hà Nội ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.746589,
      "id": "27671518",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi em mới mua iphone 6 32gb từ đầu tháng 3 ở TGDĐ bh em muốn trao đổi máy cao hơn thì tính ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com tháng 3/2018 không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 65% giá máy trên hóa đơn. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.687469,
      "id": "27661647",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx79065896364 Kt giùm mình xem máy này màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ bên em kiểm tra không thấy imei  của anh trên hệ thống ạ, anh vui lòng kiểm tra lại imei để được hỗ trợ ạ,bên em chỉ kiểm tra được imei bên em kinh doanh thôi ạ, nếu anh mua bên ngoài bên em không kiểm tra được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.652644,
      "id": "20379339",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em muốn mua iphone 6 màu đen ở đâu ạ, em chỉ thích màu đen thôi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng và đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.623973,
      "id": "17852867",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 đc nhập từ đâu z",
      "answer": "Chào chị My,Với sản phẩm này thì tùy từn lô hàng sẽ được nhập ở các nước khác nhau đó anh. Nhưng đều là sản phẩm chính hãng 100% nên chị cứ yên tâm chọn mua sản phẩm này chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.580266,
      "id": "25040753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi down tài liệu hình ảnh trên mess,google về xong roi xem ở đâu v(ip6)",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là tài liệu bạn tải về cụ thể đó là tài liệu gì định dạng của tài liệu như thế nào để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.448503,
      "id": "23359841",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này từ tháng 8 và giờ muốn bán lại thì giá như thế nào hả anh ?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh đó ạ. Anh có thể thông tin ngày mua cụ thể tại Thegioididong.com và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.437925,
      "id": "24843236",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy co quản lý file ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn cập nhật lên iOS 11 thì có quản lý file luôn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.418237,
      "id": "22907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn kg a và mua ở đâu a,hay tgdd nào cũng có ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em đang tạm hết hàng rồi ạ. Nhưng anh có thể đăng kí nhận thông tin khi nào sản phẩm về hàng thì các nhân viên bên em sẽ liên lạc với anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.408835,
      "id": "17723900",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 đc nhập từ đâu z",
      "answer": "Chào chị,Dạ tùy lô hàng mà sản phẩm được nhập từ nhiều nước nhưng tất cả điều là chính hãng 100% anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.360875,
      "id": "21774416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tôi mua máy ở tgdd thì bảo hành ở đâu cg dc ah.đổi trả mới trong vòng bao lâu",
      "answer": "@Trần Hưng: và máy thỉnh thoảng loa bị rè mà k biết tại sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.29097,
      "id": "25232980",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn tải video, clip về từ youtube về iphone 6 thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn \"\" để tải Video về xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.182713,
      "id": "23086992",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tải app về máy ko đc. Mới đầu hiện mk iclou em dang nhap mk vào rồi nó hiện điều khoản mới bắt mình đọc và chấp nhận điều khoản mới rồi rồi mới cho tải.  khi chấp nhận xong thì nó báo lỗi. Và ko tải đc app. Ad xem máy em gặp tình trạng gì vậy . Và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn vui lòng chụp ảnh lại màn hình thông báo lỗi đó để mình kiểm tra dùm bạn nhé.  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.177403,
      "id": "21907495",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ siêu thị mình ở đâu thế ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì sản phẩm có ở khá là nhiều nơi tại siêu thị bên em đó chị ơi, còn siêu thị bên em thì có trên toàn quốc đó chị nhé, hệ thống trải dài lắm chị ơi, chị vui lòng cung cấp địa chỉ của chị (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ chị thông tin lại ngay nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.130574,
      "id": "26714330",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s quay màn hình ở đâu vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.061418,
      "id": "28890213",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị kĩ thuật viên cho em hỏi em đang dùng ios 11.4.1 em muốn hạ cấp xuống ios 10.3.3  em dùng máy laptop vào ưebsite ipsw.me tải bản cập nhật thì đã bị khoá lại hết rồi từ bản 11.4 trừ bản 11.4.1 chưa bị khoá vậy cho em hỏi nếu em đã tải bản ios 10.3.3 về từ tr đó rồi thì hạ cấp ở thời điểm hiện tại có đc k tư vấn chi tiết dùm em cảm ơn k mất tiền em cảm ơn anh chị.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn cũng không hạ cấp được đâu ạ; do Apple đã khóa bản hạ cấp rồi bạn nhé; bạn tạm chờ thêm thời gian xem máy chủ có cho mở lại không nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0427265,
      "id": "26536750",
      "field_search": "question",
      "question": "tải game nặng GB quá sao này máy có bị sao kh ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tải game nặng cũng không ảnh hưởng gì đến máy cả nên bạn yên tâm nhé .thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.974304,
      "id": "23941839",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone k tải nhạc từ các trang băng ucbrom đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn nói tới ứng dụng uc browser phải không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.972133,
      "id": "21814916",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao máy này không tải được trò khu vườn trên mây vậy",
      "answer": "Chào bạn,Khi tải thì máy báo lỗi gì vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9700775,
      "id": "21303215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn em  nó xài ip 4s mà em thử xem phim ở mạng wifi mạnh, sạc 100%, độ sáng 50% thì em xem phim tuột rất nhanh, hình như tầm 1p nó tuột 1 lần. Vậy ip 6 này nó có tốt vì pin hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 dùng PIN rất tốt , dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.935177,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9318905,
      "id": "31232643",
      "field_search": "question",
      "question": "Không dc bạn ah,vào video k xem dc,máy báo “ lỗi tải về “",
      "answer": "Chào anh, Đối với trường hợp của anh, rất tiếc do em không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của anh, mong anh thông cảm và anh có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này.Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.897059,
      "id": "17852106",
      "field_search": "question",
      "question": "@Huy Hoàng:Vậy ở HN ở đâu còn ạ? Và nếu mua trả góp thì phương thức đóng hàng tháng như nào ạ?",
      "answer": "Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng tại các siêu thị:Thôn Đoàn Kết, xã Cổ Đông, TX. Sơn Tây111 đường Hồ Tùng Mậu, P. Mai Dịch, Q. Cầu Giấy351 Cầu Giấy, P. Dịch Vọng, Q. Cầu GiấySố 90, đường Nghi Tàm, tổ 7, cụm 1, P. Yên Phụ, Q. Tây HồĐiện Máy Xanh Thôn Lã Côi, X. Yên Viên, H. Gia Lâm (Đối diện cây xăng Dốc Lã)Và anh mua góp thì mỗi tháng có thể đóng tiền mặt tại các siêu thị thegioididong.com hoặc bưu điện nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.76794,
      "id": "27581433",
      "field_search": "question",
      "question": "ktra giúp em xem số imel này có phải là máy chính hãng ko: xxxx93079938700",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em kiểm tra thì IMEI này không mua tại siêu thị ạ , và bên em không có thông tin anh nhé , còn nếu như anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì là hàng chính hãng anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.753558,
      "id": "23384643",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình muốn trả góp trong mua online giá rẻ thì đặt hàng ở đâu ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể  để đặt hàng anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.751055,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.738894,
      "id": "24530596",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad xem em imel này có đc bảo hành tại tgdd k ạ",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này anh mua vào ngày 20/11/2017 anh nha , và bảo hành tới ngày 20/11/2018 (BH hãng) anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.723283,
      "id": "26630590",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh.. máy 6tr9 anh xem dùm em tại quận ninh kiều thành phố cần thơ còn hàng kh ạ.. nếu còn hàng thì máy vẫn là 6tr9 phải kh ạ..hay là 7.990 mong phản hồi từ anh.. cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại 84-86A-86-86B Đường 30/4, P. An Phú, Q.Ninh Kiều, Cần Thơ anh nha. Giá hiện tại là 6.990.000₫ anh nhé. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.700819,
      "id": "22073551",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hiểu sao máy em từ khi mua cách đây 3 tuần thôi nhưng tải cái gì cũng siêu chậm, tải liên quân Mobile thì mất 10 tiếng, cập nhật phần mềm lên ios 11.0.1 cũng mất mấy tiếng chưa xong là tại sao ( em buồn quá, tại máy em hay ntn vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi khác rồi thử lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.653886,
      "id": "19372150",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi kiểu máy ip MQ3E2VN/A là máy ở đâu sx ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin mã bạn cung cấp thì đây là máy dành cho thị trường Việt Nam ạ; về thông tin nơi sản xuất theo mình tìm hiểu máy Iphone được đặt hàng và lắp ráp tại Trung Quốc theo đúng tiêu chuẩn của Apple bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.530748,
      "id": "19801778",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này mà có giảm giá như ở nguyễn kim thì tôi mới mua. Ở đâu có uy tín giá rẻ mà chất lượng z thì giá ở tgdd như z là ko ổn",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác anh nhé. Anh yên tâm là chất lượng máy tại Thegioididong.com rất bảo đảm anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.517041,
      "id": "24654730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao iphone 6 32gb gold vn/a máy mới 100% ở ngoài cửa hàng bán điện thoại bình thường lại có và họ nhập từ đâu ? Còn rẻ hơn những vài trăm",
      "answer": "Chào anh,bên em không có thông tin những cửa hàng anh nói họ nhập ở đâu ạ, anh có thể đến những cửa hàng đó hỏi để được hỗ trợ ạ. Còn Thegioididong.com bên em là nhà phân phối chính thức được ủy quyền của Apple anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.516878,
      "id": "22894969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có hỗ trợ tải nhạc về máy ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tải nhạc về máy iPhone 6 32GB thông qua ứng dụng như Zing mp3 được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.516565,
      "id": "30130627",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này 32GB, mà icloud có 5GB em dùng ko đủ, em định mua thêm icloud 50GB thì có ảnh hưởng gì máy ko ạ. Ví dụ em mua 59GB thì có lưu đủ 59GB hay chỉ ở mức 32GB ạ",
      "answer": "Chào chị Chị mua thêm GB trên iCloud thì không ảnh hưởng gì máy , chị mua 59GB thì sử dụng được cả 59GB chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.513229,
      "id": "24010048",
      "field_search": "question",
      "question": "Địa chỉ ở đâu ạ cho e sđt e liên lạc ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Sản phẩm này có hàng ở nhiều nơi chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.491945,
      "id": "28852410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chạy hơi bị giựt và lâu lâu máy có tình trạng đứng tầm vài giây không mượt như hồi đó, vậy nguyên nhân từ đâu và cách khắc phục là gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.479642,
      "id": "28851457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có màu xám kh và khu vực đồng nai xuân hòa ở đâu bán v ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có máy màu xám nha anh, mong anh thông cảm bên em chỉ có kinh doanh màu vàng đồng nha anh, máy có hàng ở 2 Siêu thị sau nha anh:Số 3084, Quốc Lộ 1A, xã Suối Cát, H. Xuân Lộc, T. Đồng Nai.398 Trần Phú, Khu 3, Thị Trấn Gia Ray, H.Xuân Lộc, Đồng Nai.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.475674,
      "id": "26740366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mày này em quên mk icloud rồi sao ạ. Tải ứng dụng ko đc lun",
      "answer": "@Trí: Sao ko ai trl v ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.461555,
      "id": "27355325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 2018 rồi có còn nên mua iPhone 6 nữa không tác vụ của em là xem phim , chơi game liên quân , lướt web, facebook........... Với những tác vụ này máy có trụ được từ 3-4 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng tốt nhu cầu trên của bạn nhé, máy có thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4602165,
      "id": "24837384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở mình có bán iphone6 lock ko ạ nếu ko có bán cho em hỏi nên mua hàng iphone lock ở đâu ạ cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa kinh doanh hàng lock và mình chưa mua sản phẩm lock lần nào nên không thể hỗ trợ bạn nơi mua tốt được, mong bạn thông cảm ạ !Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.443546,
      "id": "23256538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc trên itunes thì phải làm sao ạ thưa QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Itunes thì đa phần nhạc là bản quyền và bạn cần mua bạn nhé, bạn có thể sử dụng máy tính để tải nhạc ở cá trang web hỗ trợ tải miễn phí rồi sử dụng Itunes kết nối điện thoại với máy tính và đồng bộ nhạc từ máy tính qua điện thoại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.432985,
      "id": "21194545",
      "field_search": "question",
      "question": "B oi MKQJ2X/A là máy dc sản xuất ở đâu vậy b",
      "answer": "Chào bạn,Với thông tin như trên thì không thể biết nơi sản xuất máy nha. Để xem thì bạn vui lòng lật ra mặt sau của máy, xem dòng Chữ Assembled in \"Nơi sản xuất\" bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.422111,
      "id": "27676119",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra hộ em xem máy mua ngày nào ạ xxxx27091280442",
      "answer": "Chào anh HùngDạ, sản phẩm của anh được mua vào ngày 15/04/2018 anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.418271,
      "id": "25715247",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip 6 này nhưng Máy lo tải được ứng dụng qtv biết lý do chỉ giúp em với",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn tải ứng dụng thì máy báo lỗi như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.417606,
      "id": "22289037",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua đt 6s plus.mua ở đâu để chuẩn hàng sịn và giá cả giờ bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo,Hiện sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB và iPhone 6s Plus 64GB bên em đang kinh doanh hàng mới 100% được bảo hành chính hãng 12 tháng còn hàng 1 số tỉnh thành, không biết chị đang quan tâm bản bao nhiêu GB và khu vực chị đang sinh sống em kiểm tra xem còn hàng không nhé!Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408951,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.40686,
      "id": "30195620",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em không tải ứng dụng được ạ wfi đầy đủ em ấn vô nhận thì nó xoai  xong rồi không tải được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.405119,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.390603,
      "id": "19690566",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này tải nhạc phải tốn tiền vậy. Sài thẻ nhớ tải nhạc đuoc không,",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này đối với sản phẩm trên được sử dụng bộ nhớ trong và không hỗ trợ sử dụng thẻ nhớ nên chị không thể tải nhạc vào thẻ nhớ đâu chị nhé. Nếu chị có nhu cầu tải nhạc chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ tải nhạc giúp chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.375014,
      "id": "17699912",
      "field_search": "question",
      "question": "ở nam từ liêm có chưa ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực Nam Từ Liêm của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ!  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.368705,
      "id": "32222370",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi trả trước 0% khu vực hóc môn còn ở đâu có máy k ạ???",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc ạ, hiện tại sản phẩm này HÀNG SẮP VỀ rồi chị nhé.Nếu chị quan tâm chị vui lòng đăng ký nhận thông tin ở trên web giúp em ạ. Khi nào hàng về bên em sẽ liên hệ chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.365746,
      "id": "26464947",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thẻ jcb ở đâu z",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể ra các ngân hàng hỗ trợ thẻ JCB để làm thẻ JCB nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.363122,
      "id": "24355310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng skye trên ip6 các tệp word và excel máy load về thì được lưu ở đâu ak",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn tải các file bạn đề cập trên Skype bằng cách nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.35777,
      "id": "31637856",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay video màn hình ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > trung tâm kiểm soát > tùy chỉnh điều khiển > tick chọn ghi màn hình là được nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.353309,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.336992,
      "id": "26192753",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip tải ở app store cứ thưa mục 150mb k tải đk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không tải được ứng dụng, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.312511,
      "id": "20128600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở tphcm Q10  Cho e hỏi từ nay đến cuối tháng còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại theo như em kiểm tra thì sản phẩm này còn tại một vài cửa hàng ở quận 10 đó anh nhé. Tuy nhiên bên em không chắc sản phẩm này sẽ còn hàng vào cuối tháng này anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.311313,
      "id": "28101453",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại khoảng được 1 tháng 3 ngày rồi mọi thứ đều tốt nhưng có 1 điều em tải ứng dụng về rất chậm , tải từ App Store ỪII vẫn mạnh nhưng em tải rất chậm , và điện thoại mau hết pin lắm ạ ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn tải chậm là do kết nối không tốt, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi tốt hơn để kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Về vấn đề pin thì cụ thể tình trạng sụt pin của máy như thế nào vậy ạ. Bạn dùng máy trong bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.297126,
      "id": "24568110",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tgdd sản xuất ở đâu zay ạ tại có nhiều loại ip quá như trung quốc và đài loan và lock còn tgdd ip quốc tế này sản xuất đâu zay ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì các máy iphone được lắp ráp ở nhà máy của Apple bên Trung Quốc bạn nhé, bạn an tâm đây là sản phẩm chính hãng của Apple nên chất lượng được bảo đảm nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.292242,
      "id": "28139109",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp bên mình là sản phẩm nhập từ đâu ạ? Có phải sp dựng ko?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em có xuất xứ từ mỹ và sản xuất tại Trung Quốc ( có thẩm quyền ) chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.286823,
      "id": "28646311",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở thàn phố quảng bình . Tp đồng hới chị check em xem có sản phẩm ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại TP.Đồng Hới anh nha. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.227193,
      "id": "24033099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mún coi hệ điều hành ios mình coi ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - cài đặt chung - giới thiệu - bạn sẽ xem được phiên bản iOS bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.227193,
      "id": "23007151",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG ở đâu z ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này đã có hàng chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.201332,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.198342,
      "id": "28145529",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy ip5s bên mình từ tháng 7 năm ngoái với giá 5tr990 ạ. Bây giờ em muốn đổi máy ip6 thì phải thêm bao nhiêu tiền nữa ạ ad",
      "answer": "Chào chị, Vâng nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại chị nhé. không biết sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com là sản phẩm mới hay sản phẩm đã qua sử dụng ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.182125,
      "id": "20813704",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em tải ứng dụng nào cũng hk đc là lỗi gì vậy ạ tải đc nữa vòng thì nó báo lỗi ios 10.3.3 do máy hay do mạng 😔",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này để khắc phục bạn vui lòng làm lần lượt theo các bước sau:1. Kiểm tra ngày giờ trên điện thoại nếu sai so với thực tế thì bạn vào Cài đặt > Ngày giờ để chỉnh sửa lại cho chính xác.2. Kiểm tra lại kết mạng của bạn xem có ổn định không hoặc bạn có thể sử dụng thử 1 kết nối mạng khác ổn định hơn.3. Tắt nguồn điện thoại khởi động lại để hệ điều hành tự động fix các lỗi phát sinh trong quá trình sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1746435,
      "id": "22710344",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 0% thì cần làm thủ tục ở đâu để có thể mua ạ và thời gian làm có lâu không?  Có lấy máy liền được không tgdđ?  Mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh có thể làm thủ tục trả góp tại siêu thị Thegioididong.com hoặc làm online anh nhé. Trường hợp này thì nếu hồ sơ của anh được duyệt thì anh sẽ có thể nhận máy ngay anh nhé. Thời gian xét duyệt hồ sơ là trong vòng 24 giờ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.172458,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0924635,
      "id": "28278184",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tải phần mềm tubemate để tải video trên YouTube về máy, tải phần mền ở trên web nào dậy add email: ***@***.com",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là mình chưa có link cụ thể cho bạn rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha ; mình có thử tra ứng dụng trên Store của máy cũng chưa thấy phần mềm phù hợp, bạn tạm chờ nhà phát triển ứng dụng cập nhật sau nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.092287,
      "id": "31284321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì có thể thanh toán tiền hàng tháng ở những đâu",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình mua trả góp bên em thì chị có thể trả góp trên hệ thống siêu thị Thegioididong hoặc Dienmayxanh gần chị nhất đều được đấy ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.091156,
      "id": "22452178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mi muốn lấy mã tín thư thi lấy kẻ đâu vậy mk mới vào để tải đi các ứng dụng về máy vậy",
      "answer": "@Phạm Đức Đức:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.012691,
      "id": "22521954",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tại sao vào iTunes tải ứng dụng mà cứ tải chậm là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.971274,
      "id": "19822208",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi kiểu máy e nó ghi Mg472VN/A là ở đâu ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ, ở phần đuôi có mã là VN/A là máy được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.957404,
      "id": "28369672",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút về xuất xứ của máy ạ? Là từ nước nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, với iphone là một hãng của hàng công nghệ nổi tiếng được xuất xứ từ Mỹ (USA) hàng được gia công bởi Foxconn (Đài Loan) và trụ sở được đặt tại Trung Quốc nha chị, chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.917271,
      "id": "29363474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ hiệu năng, camera, thiết kế giữa iphone 6 với nokia 6.1 plus thì máy nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Xét cấu hình thì Nokia 6.1 Plus là máy mạnh hơn  còn iphone 6 là máy dùng ổn định hơn bạn nhé. Xét camera thì điện thoại iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn còn Nokia 6.1 Plus chụp xóa phông đẹp hơn .Về thiết kế mình thích thiết kế của Nokia 6.1 Plus hơn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.903255,
      "id": "30646129",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn chuyển nhạc từ sony sang iphone 6 thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé, hoặc bạn có thể đến trực tiếp hệ thống bên mình để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.903255,
      "id": "21370741",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đổi từ oppo f3plus qua ip6 thì phải bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu sản phẩm của chị là sản phẩm được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả cho chị. Chị vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua và giá trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.895225,
      "id": "25633443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi, em muốn chuyển sim từ iphone sang máy vietel ý , thì liệu khi đổi sang thì danh bọ nó có đc chuyển sang ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì danh bạ sẽ đồng bộ trên iCloud máy bạn nên khi bạn chuyển Sim thì danh bạ vẫn nằm trên máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.883288,
      "id": "25355314",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua trả góp ss J7 pro( e làm mất cái lấy sim)  giá 6t5 từ ngày12/2/2018. Giờ e muốn đổi sang máy iphone6 này thì thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com ngày 12/2/2018 mất phụ kiện trong hộp thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 4.875.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.883228,
      "id": "21874432",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này xem you tube liên tục được bao lâu thế",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn xem Video Youtube liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.84331,
      "id": "25216342",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải nhạc về máy vậy ad? Mình mới chuyển từ android qua ip còn lạ quá",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào cửa hàng AppStore tải phần mềm Zing Mp3 về sử dụng tải nhạc về máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.84331,
      "id": "19532804",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hổ trợ chép nhạc từ máy tính qua iTunes không. Tải bằng zing nhạc kg chất lượng",
      "answer": "Chào anh QuânHIện Thegioididong.com có hỗ trợ chép nhạc từ máy tính qua anh nha. Anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.839745,
      "id": "30893452",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hiện iphone 6 màu vàng còn ko và nếu còn thì ở đâu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm  iPhone 6 32GB thì bên em vẫn còn anh nhé. Anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực (quận/huyện, tỉnh) của anh để bên em kiểm tra hàng giúp anh ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.834113,
      "id": "29564077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad xem giúp máy e có viền đen như này có phải lỗi k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là phần viền màn hình của máy thôi bạn nhé. Máy không bị lỗi gì cả ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.820478,
      "id": "25899620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thời gian dùng liên tục từ 100% đến hết pin từng cái sau trên máy này, lướt web ,facebook , xem phim youtobe liên mấy giờ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.818181,
      "id": "26551970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí em tải ultraviwer trên máy tính ko được giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin khi bạn tải máy có hiện thông báo gì không để mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.796568,
      "id": "27603978",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không mua máy ở tgdđ nhưng em mang máy vào tgdđ để dán keo mặt sau cho đt thì dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, siêu thị bên em có hỗ trợ dán mặt sau cho sản phẩm đó anh ơi, dán với giá 50.000đ anh nhé, các lần sau anh dán lại với sản phẩm chỉ với giá 15.000đ thôi anh ơi, dán mãi mãi không giới hạn số lần với giá 15.000đ trên sản phẩm này anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.788271,
      "id": "28814775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iPhone 6  em sạc pin từ 20 đến 80 phần trăm pin lên bình thường từ 90 thì pin lên rất chậm pin em chỉ bị chai 9 phần trăm thôi máy em mua của Shop đấy máy bị tn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin tổng thời gian sạc của máy là bao lâu để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.783547,
      "id": "19603325",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này xem youtobe liên tục dc nhiêu giờ z qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sử dụng Youtube liên tục khoảng 2 - 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.770628,
      "id": "31789844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g nên có 1 số cái chưa biết chỉnh. Cho hỏi tắt âm thanh camera ở đâu ạ? Mình chỉnh phần tắt âm thì nó sẽ im lặng hết luôn, cuộc gọi đến cũng bị im lặng.  Và Cách chỉnh máy rung khi  ở chế độ  im lặng ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím im lặng bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Cách đó cũng giúp máy tắt chuông , chỉ rung bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.750547,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.748907,
      "id": "30123364",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi đại lý mình ở đâu nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.742841,
      "id": "27062318",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn xem mật khẩu wifi đã lưu trên máy thì vào mục nào để xem vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.730713,
      "id": "17762245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tải fifa sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn tải game FIFA nào để mình hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.721579,
      "id": "25768029",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip công nghệ mỹ à? Sản xuất ở đâu???",
      "answer": "Chào anh,iphone là thương hiệu của nước Mỹ, mang công nghệ Mỹ và được sản xuất tại Trung Quốc và sản phẩm tại Thegioididong.com kinh doanh được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.720644,
      "id": "22595839",
      "field_search": "question",
      "question": "Bt đang xem phim ở youtube trên android nếu click nhầm vào clip khác thì có nút bấm quay lại được. Giờ qua IP tải youtube trên appstore về xem phim mà đang coi clip này click nhầm vào clip khác thì không biết quay lại ntn, toàn phải tắt đi xong tìm clip đó coi lại. Khó chịu lắm lun.",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì bạn thử chạm vào video đang xem > bạn kiểm tra sẽ có biểu tượng quay lại video trước > bạn nhấp vào xem có được chưa nhé.Nếu bạn không có biểu tượng này thì bạn có thể xóa Youtube đi tải lại xem có chưa nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.718926,
      "id": "26900154",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e tải ứng dụng lâu vậy ạ.e thấy tải lâu hơn máy androi hay tại máy e 16gb nên tải lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng không ổn định nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.68201,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6513815,
      "id": "23075568",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tai sao vào app store tải ứng dụng mà cứ tải chậm rất lâu là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.642549,
      "id": "21134752",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau khi  em mua vậy em có thể nhờ anh nhân viên tải game bằng tải khoản ID của anh ấy hk ạ. Em ko pik tải game",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Anh yên tâm là khi mua máy, nhân viên bên em sẽ tạo tài khoản giúp anh và hỗ trợ anh tải game, ứng dụng cũng như hướng dẫn anh cách tải nha anh! Anh yên tâm nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.636781,
      "id": "32239746",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn cơ sở nào ở hà nội ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc, khu vực tại Hà Nội hiện không có hàng chị nha, nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị có thể giúp em để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng giúp chị nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.625408,
      "id": "21710700",
      "field_search": "question",
      "question": "AD kiểm tra xem máy em mua được mấy tháng rồi ạ imei xxxx58066088429",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào, và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.618672,
      "id": "18674700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy ip6 16GB của bạn em được nói là mua từ cali, làm sao để check có đúng mua từ đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Chỉ có thể check máy là phiên bản do apple phân phối ở quốc gia nào thôi chứ không thể check máy chính xác mua ở vị trí nào bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.617509,
      "id": "27633185",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị như này lúc tải game nghĩa là sao ai qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy chủ tải Game bị lỗi , bạn thử tải Game vào ngày mai xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.610421,
      "id": "27878673",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mình dùng facebook ở bảng tin có tin nhắn messg hiển thị ở bảng tin mình kick vao xem tin nhắn thì bị văng ra ngoài màn hình chính mình tưởng tải messg lỗi và xoá đi tải lại 3 lần rồi vẫn ko được",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.609884,
      "id": "21552945",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ở thái bình còn j ah,Máy này ở thái bình còn j ah",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm có ở Thái Bình anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng giúp  anh cụ thể. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.607825,
      "id": "26620123",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua điẹne thoại ở shop từ 7/1, tới hôm nay là ngày 17/4 thì bán lại cho shop bị giảm bao nhiu % ạ?",
      "answer": "Chào anh, nếu anh mua máy tại  Thegioididong.com vào ngày 7/1/2018, không có lỗi từ người dùng, thì bên em có hỗ trợ thu máy với giá trị khoảng 65%( anh có thể thông tin giúp em giá trên hóa đơn lúc mua để em tính giá cụ thể cho mình nếu anh cần thông tin cụ thể) giá trị máy trên hóa đơn lúc mua anh nha, anh có thể mang máy với đầy đủ phụ kiện quà khuyến mãi nếu có đến siêu thị gần nhất để nhân viên hỗ trợ mình tốt hơn ạ!thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.604695,
      "id": "20315220",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, với ram 1G thì máy có tải được nhiều ứng dụng nặng không từ 400mb trở lên. Và liệu có bị lag k vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.591774,
      "id": "22047568",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng ký sim mobi ở đâu z ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng mô tả cụ thể hơn vấn đề anh đang quan tâm để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.584936,
      "id": "24778814",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có kinh doanh khay sim của máy ko nếu ko cho em hỏi khay sim phải mua ở đâu và giá khoảng bao nhiu",
      "answer": "Chào anh,Dạ khay SIM ở siêu thị bên em không có anh nhé, em rất tiếc và anh thông cảm, vui lòng liên hệ với trung tâm bảo hành của sản phẩm để mua khay Sim anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.582166,
      "id": "21530536",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip 6 bên mình. Từ khi dùng máy mới này thì lúc ktra tài khoản xem còn bao nhiêu tiền máy e mỗi lúc ra 1 kiểu khác nhau. Ví dụ e vừa ktra ra 5000đ thì vài giây sau ktra lại ra 10000đ. Vậy cho e hỏi đây là lỗi sim hay máy ạ?",
      "answer": "Dạ máy e không đky dịch vụ gì của nhà mạng ạ. E ktra thì giây trước là 15000đ chẳng hạn nhưng ngay sau đó ktra lại liên tiếp nhiều lần thì mỗi lần lại ra một kết quả khác nhau ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.557262,
      "id": "21930790",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi tắt genius for app của iphone 6 ở đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy mục này tắt không được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.557262,
      "id": "20042511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mục bật hơn ảo iPhone 6 thường ở đâu ạ mong chỉ rõ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.556629,
      "id": "24679582",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm thanh khóa màg hình bật ở đâu v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở điện thoại lên > tìm cài đặt > tìm tiếp âm thanh và cảm ứng > rồi bạn bật âm thanh khóa lên nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.519465,
      "id": "27175298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy IPhone SE 16GB Gold ở TGDĐ em mua trả góp từ tháng 4 2017 giờ trả hết rồi,em có nhu cầu bán lại TGDĐ có mua k ạ??",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc máy chị đã dùng quá 12 tháng rồi ạ, nên bên em không thể thu lại máy giúp chị được ạ !!Mong chị thông cảm chị nhé !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.518862,
      "id": "25179297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xem phim youtube liên tục được bao nhiêu tiếng vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy xem Youtube liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.51331,
      "id": "22179640",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn thay kinh cường lực của iphone 6 thì giá là bn ạ......mà thay chính hãng ở đâu ạ.",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh kính cường lực để thay anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.509229,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.507095,
      "id": "21021791",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cài đặt thông báo fb ở đâu vậy ad.ma máy k k nhận thôg báo đẩy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > thông báo > Facebook > bật thông báo lên bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.492527,
      "id": "21634793",
      "field_search": "question",
      "question": "App quản lý file cho ip là app nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : File Manager  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.478991,
      "id": "31731835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn sang ảnh từ iPhone sang Điện thoại oppo thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.477484,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.470136,
      "id": "31350818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em trong tài khoan thì id apple khác khi tải thì id apple khác vậy khắc phục như thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Do anh cập nhật ứng dụng cũ nên sẽ hiển thị tài khoản ID Apple cũ , anh xóa ứng dụng đó và tải mới là sẽ hiển thị ID Apple mới anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.459211,
      "id": "26316972",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao t mua về tải game trong app store thì dc vào safari tải nó bảo không thể tải úng dụng vào lúc này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.446665,
      "id": "29634026",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn up ios11  cho máy nhưng nó ghi \" đã yêu cầu cập nhật \" nên em lên lap up thì ko mở đc ạ nó chỉ hiện hình của hình ảnh trong file của my computer chứ ko hiện đth mình lên itune thì phãi làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.439924,
      "id": "27621265",
      "field_search": "question",
      "question": "kiểm tra giúp em xem máy iphone6  trả góp của số xxxx043020. còn mấy tháng nữa thì hết thời gian trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính mà anh đang trả góp để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.431071,
      "id": "29506318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mặc dù chưa hết dung lượng nhưng khi em tải ứng dụng mới thì lại báo lỗi không thể tải vì bộ nhớ đã đầy. Ad giúp em với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.391483,
      "id": "17788618",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy Iphone 6 32 gold ở 22 Trần Duy Hưng, Hà Nội từ  ngày 26/03. Bạn check giúp mình xem chi nhánh Trần Duy Hưng đã có hàng chưa nhỉ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc sản phẩm này không còn hàng ở khu vực Trần Duy Hưng rồi ạ. Nếu chị đã đặt hàng thì chị có thể yên tâm chị nha, khi hàng về thì bên em sẽ liên hệ với chị đó ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.390931,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mình mua máy ở hệ thống tgdd này khi bị lỗi đem bảo hành ở hệ thống tgdd khác được ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi máy bị lỗi hoặc cần hỗ trợ kỹ thuật bạn có thể ghé lại siêu thị thế giới di động gần nhất là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.38865,
      "id": "21577031",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hoi em sai iphone 6 32gb em dung wifi tai game liên quân mà nhấn tải máy dể chử đang chờ hoài không thấy tải dược",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.373934,
      "id": "31604158",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này nếu lướt web,xem youtube liên tục thì khoảng bao lâu sẽ hết pin ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone 6 32GB dùng liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng chị dùng nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.373548,
      "id": "32241738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ở hcm còn cơ sở nào bán không ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm đang có tại Điện Máy Xanh Số 1388 Lê Đức Thọ, P.13, Q. Gò Vấp, TP.HCM (Ngay cầu Cụt) . Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì có thể ra siêu thị để mua hàng hoặc cung cấp cho em số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.361854,
      "id": "25291397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mới mua em iphone 6 này, muốn chuyển ảnh từ iphone 5 sang iphone 6 này, thì nhập tài khoản icloud cũ là tự sang hết ạ? Hay phải làm như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi thiết lập máy iPhone 6, bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud đang dùng trên iPhone 5 là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}